［全港三罷］聽日要返工既你 有咩原因一定要返工？

大家真心話
係咪射波都做唔到咁慘

睇下有無方法幫你罷
集思廣益

因為冇辦法 約咗客 唔返就冇咗個客

返左就無左個香港

罷咗幾次 初初大半間公司同事都罷 之後得返幾個同事罷 公司已經好唔gur 罷工如果得少數人罷 其實真係冇咩用同好大壓力

問下班休息撚囉，休息完咪走去番工

8月5我有罷

但認真，

我係一個地盤佬，

有老婆，有個女，手停口停

全家得我一份收入，我無本錢罷，

好對唔住你地呢班出黎抗爭既手足

無車就返唔到工

做診所果一類

你病會唔會翻工
發燒果種
如果會 你可以唔罷

明白你辛苦
我都係一SL就會倒貼果種 好大代價
但都有罷
但如果咁少人罷 我係唔會咁偉大自己罷

所以如果 果日被罷工，我一定會出

係時候要好好咁組織一次三罷